法國除左獌迷，最關心尋晚場波嘅就係猁迷

情況同疤蝗一樣

🤔

又要佢地通宵睇我地曼聯贏波

仲要睇到加時，都係睇唔到獌狗臨天光瀨尿

睇到六點頂住條氣又訓唔著

唔係賭波po咩？

Yes

班猁情願英超歐聯得返3席都唔想獌攞歐霸